[分身術？！]其實有冇覺得芝麻國最似《叮噹》邊位？？？？

現實好難分，

一時扮大雄搏可憐著數，

一時又係技安撩交打，

一時又扮牙擦仔曬幾有錢時又擦下普京之類鞋,…

技安